Cls美劇明日傳奇今集講97年成吉思汗組軍搶香港主權番黎，槍殺埋popo，有啲廣東話

好多香港元素

第5季第6集

CLS

popo被槍殺

如果不死身嘅成吉思汗最後可以搶到香港主權，香港應該做得全球首都
Sorry for 劇透但想分享快樂

圖後補

What's the English name?

黑警被殺

Legend of Tomorrow

Wrong link?

有睇第一季 劇情係tvb級數

大進步左啦... 愈後愈好睇

Sor po 錯而家呢?

Popo dying scene is too little and they can't speak English.

香港式慢動作槍戰 入面D母狗都專登搵勁樣衰既扮

黑警被殺

鬼佬都串香港成日塞車

維港

成吉思汗搶香港主權

係2020年Time travel番1997年的鬼妹暗串中共專制

S5E14